有冇人秒回下我

1001

hi

秒

無

冇

帶我食女OK?

食女啦mk馬

我冇女可食

未飲過酒 呢半年

唔飲悶酒

飲唔飲都悶

yes

終於收工

我以為狗狗會開post嘛

可是我有時候 寧願選擇留戀不放手
好似好old school
但好中我依加既心

當身邊所有人都叫放棄
而我仲係度留戀
係我冇用定長情

你冇用，我就係咁，之後俾人飛左

聽日又要返工啦

如果能夠拎得起又咁易放得低就好
其實每一次都好唔想放棄
有時覺得要再識一個人再同佢熟再一齊真係好難

如果有既話我會想好好珍惜 因為個天唔會永遠都對我咁好

但好可惜總係因為我既原因而被拋棄

柔茹而寡斷

草東沒有派對 對上一次同你睇既演唱會係呢個

想起我們有過的從前
淚水就一點一點開始蔓延

時代廣場的跨年 頤和花季的藍天 數著願望在你指尖
當時有多少心願 就有多少的殘缺

咁岩聽到

聽到眼濕濕

d歌詞好應景 會有感應 然後眼濕濕

係啊

唔get

Lm

蜘蛛仔

唔肯瞓

聽日走堂？

上架我！

上次又話同學話你番唔夠既？而家姐係夠唔夠阿 有無得畢業

唔遲到就無問題！

咁大壓力 番早好易遲到喎

我仲要返埋工

聽日唔洗比人抽水啦

辣姐

返咩工

坐坐下又2點

係喎 去開先

pt

你今日未叫春

春

浮雲哥你真係好搞笑

頭暈

我沒有膽掛念 你沒有心見面 試問我可以去邊

醒

餓

操

搞咩

早呀

[member〕[/member

講你

又關我事

關左又關右

岩

會 所以要帶埋我

ok me 毒撚要幫人埋單

不要遺棄我

幾時有緣

人生無ee啦

無人要我既

最慘無人欣賞我

收皮啦收皮啦終於收皮啦

咁岩姐今日 不過我係幾中意呢個牌子既 不過小貴囉

[member]有，但我食脆香雞翼/member]

呢到d人唔同晒

十年人事幾番新

lady gaga!

原來我又老左十年

人人都老左十年

好耐冇掂副牌了
不過早幾個月買左新牌

突然變左廢中

牌義理解不足

男神軍官

想問咩

邊夠你靚仔

好多野想問 但問咪都唔會改變到我決定 好似問黎都無用

不要比高帽me

我都有你張相啦

認真？

隻隻狗都差唔多樣架啦 我點識分邊隻叫浮雲狗

咁唔好問,我慳d腦力

問題

佢又無錯嘅

你係

算 我出返去

你又問

所以我有煩惱都無搵你 今次我覺得無野阻到我

咩撚野係真光

真光書院

講笑啫

有冇故仔聽

笑死 浮雲哥點解你會咁風趣

做乜笑浮狗

我欣賞佢幽默咋喎

冇,朋友only

準備訓教,有緣再會

連你都笑我

辣姐讚你阿

真唔真

人地咁靚又準備讀大學,前途冇可限量
到時肯定會大把人追
ching祝你好運

又被分手囉

之前都入過下黎,路過講兩句就走

a380
咁你既決定係咩 追番佢

我呢幾日叫佢留意身體乜乜柒柒啦 係今日覆左一句叫我都要小心身體之後 我再搵佢講野 佢就藍剔左我

同早幾日一樣 搵佢 覆左一句之後再藍剔

same

我愛的人 不是我的愛人

叻

Won’t

你去左邊！

[member]我仲記得“我衷心祝你...”[個句 /member]

食咗咩

咁就好啦